港交所推小米期貨，期權

下星一，一齊開put 賀下啲大陸賤種